有無方法短時間改善到英文說話

英文程度其實可以同外國人溝通（都聽得明7-8成）
當然係因為啲外國人就我英文程度咁講
但自己有時睇美劇睇戲唔較字幕去聽都聽得明
屌好似離左題，講講下去左聆聽

其實係咁，
因為黎緊要去航空公司見空少
但自己講英文好多時都係諗好個中文再轉成英文再諗下啲GRAMMER先講出黎
所以講野好慢，有時比唔到即時RESPONSE
搞到上次都見CX都衰左
而家都搵緊啲online platform or web for practising eng speaking
但有無巴絲有意見？

如果今次再見衰有諗住出面報啲大型機構啲英文course ，因為中三報過一年englishtown, 都幾有用。由完全唔敢講英文去到果陣英文寫文可以錯0 grammer（雖然個sentence pattern 好簡單到中等水平），但主要因為有個會話班可以同鬼佬溝通，所以諗住報多次進修（如果再衰多次interview ）, 因為真係好想做空少
巴絲有無建議？

lm

做咩咁都要負皮我

push

飲酒

其實鬼佬口講 根本唔會點理grammar
係寫字或者打出黎先會睇

美國佬係，但英國佬好少

識好多生字 但係實戰果陣就拎唔翻出𦲷

語言係拎嚟溝通 咪講啲簡單啲嘅句子囉

don't think , speak

有冇諗過係樣問題

大家都係想你開心姐。。

講英文成日口疾疾，有一次成功講成句sentence 出黎好開心

ok la

1 take 入去既同事 共通點都係英文水平唔錯
Group in 唔好爭 禮貌 輕鬆開朗性格 其實要留意埋身體語言 自信 笑容等
Individual interview 你預測佢問咩/引導佢問你預備好的題目

最後 grammar 係spoken eng 唔係最重要 只要唔好錯到離晒譜 人地明你講咩係最基本 英文練到厘步 再諗其他

same

i thank so

its quite hard but working on it, as it has been existing as my communication pattern in ENG

thanks bro

speak in front of mirror every day

You might want to practice written English as well lol

成班
上YouTube 學linking stress rules 1至 8 先 再
讀對白

Speak more

唔識嘅話保証 講 100年都 聽 唔明中1啲國際學校啲學生噏乜